# Список тестовых сценариев<br/>
# Сценарий №1. Проверка успешного прохождения авторизации:<br/>
1.Перейти на страницу авторизации<br/>
2.В поле "Username" ввести "standard_user"<br/>
3.В поле "Password" ввести "secret_sauce"<br/>
4.Нажать на кнопку "LOGIN"<br/><br/>

# Сценарий №2. Просмотр всех товаров магазина:<br/>
1.Нажать на кнопку "три полоски" в левом верхнем углу сайта<br/>
2.Нажать "All items"<br/>
3.Отобразятся все товары магазина раздел "Products" 

# Сценарий №3. Возврат к списку всех товаров магазина:<br/>
1.При нахождении в карточке товара<br/>
2.Нажать "Back to products"<br/>
3.Отобразятся все товары магазина раздел "Products"

# Сценарий №4. Возврат к списку всех товаров магазина:<br/>
1.Нажать на значок корзины<br/>
2.Нажать кнопку "Continue shoping"<br/>
3.Отобразятся все товары магазина раздел "Products"

# Сценарий №5. Сортировка списка всех товаров магазина:<br/>
1.Нажать справа вверху выпадающий список фильтра<br/>
2.Выбрать один из четырёх фильтров "Name (A to Z)", "Name (Z to A)", "Price (low to high)", "Price (high to low)"<br/>
3.Отобразятся все товары магазина раздел "Products" согласно выбранному фильтру.<br/>

# Сценарий №6. Открытие карточки товара<br/>
1.Нажать на фотографию товара или на название товара<br/>
2.Откроется карточка товара с увеличенной фотографией.<br/>

# Сценарий №7. Добавление товара в корзину из общего списка товаров<br/>
1.В разделе Products нажать на кнопку Add to cart около товара<br/>
2.Кнопка Add to cart заменяется на кнопку Remove.<br/>
3.На кнопке корзины добавляется количество товара красной цифрой.<br/>

# Сценарий №8. Добавление товара в корзину из карточки товара<br/>
1.В разделе Products выбрать товар нажимая на его изображение или название
2. В карточке товара нажать на кнопку Add to cart около товара<br/>
3.Кнопка Add to cart заменяется на кнопку Remove.<br/>
4.На кнопке корзины добавляется количество товара красной цифрой.<br/>

# Сценарий №9. Удаление товара из корзины находясь в карточке товара<br/>
1.В разделе Products выбрать товар нажимая на его изображение или название
2. В карточке товара нажать на кнопку Add to cart около товара<br/>
3.Кнопка Add to cart заменяется на кнопку Remove.<br/>
4.На кнопке корзины добавляется количество товара красной цифрой.<br/>
5.Нажать кнопку Remove
6.Количество товара на кнопке с корзиной уменьшится, либо исчезнет если ни один товар не добавлен в корзину.

# Сценарий №10. Удаление товара из корзины находясь в общем списке товаров:<br/>
1.В разделе Products выбрать товар и сразу нажать на кнопку Add to cart около товара<br/>
3.Кнопка Add to cart заменяется на кнопку Remove.<br/>
4.На кнопке корзины добавляется количество товара красной цифрой.<br/>
5.Нажать кнопку Remove<br/>
6.Количество товара на кнопке с корзиной уменьшится, либо исчезнет если ни один товар не добавлен в корзину.<br/>

# Сценарий №11. Просмотр корзины товаров и удаление товаров:<br/>
1.В разделе Products выбрать товары Add to cart и нажать на кнопку корзины<br/>
2.Находясь в корзине нажать кнопку Remove для удаления товара из корзины.<br/>

# Сценарий №12. Покупка товара:<br/>
1.В разделе Products выбрать товары Add to cart и нажать на кнопку корзины<br/>
2.Находясь в корзине нажать кнопку  Checkout.<br/>
3.Откроется раздел Checkout: Your Information где вводим поля First name, Last name, Zip/Postal code <br/>
4.Нажимаем кнопку Continue справа внизу и откроется раздел Checkout: Overview<br/>
5.Нажимаем кнопку Finish и откроется раздел Checkout: Complete! с информацией об успешном заказе.<br/>

# Сценарий №13. Просмотр информации о сайте:<br/>
1.Нажать кнопку "три полоски"<br/>
2.Нажать на About<br/>
3.Сайт магазина закроется и откроется https://saucelabs.com/<br/>

# Сценарий №14. Разлогинивание <br/>
1.Нажать кнопку "три полоски"<br/>
2.Нажать на Logout<br/>
3.Откроется окно для ввода логина и пароля<br/>

# Сценарий №15. Кнопка Reset App State <br/>
1.Нажать кнопку "три полоски"<br/>
2.Нажать на Reset App State<br/>
3.Визуально ничего не происходит<br/>

# Сценарий №16. Посещение страниц Saucelabs в социальных сетях <br/>
1.Нажать кнопку слева внизу в виде значка Твитер или Фэйсбук или ЛинкедИн<br/>
2.Происходит открытие нового окна в браузере в соответствии с сылкой.














